[任豚switch]The Snack World: Trejarers Gold (2)

[任豚switch]The Snack World: Trejarers Gold (2)

官網

日文WIKI

簡單Q&A

Q: 隻驚有無中文?玩咩?
A: 無中文,之後會有英文(未知係更新定另外有一隻GAME),隻GAME似MH或者TERA,都係輪回刷裝>升武>打怪順手,後期王都好有挑戰性.無中文係缺點,因為佢D劇情係好好笑(有小量漢字可以腦補),但唔影響佢本身好好玩

Q: 跟驚送果把劍有咩用?
A: 遊戲主線打到第2章之後,解鎖占卜屋可以係入面抽把劍出黎,唔一定中,中唔中到都可以抽一世,每日一次,重置好似係朝早6點
抽法係先右後左,先右會係抽左果時俾多粒野你,係第2個城有得換唔同既特別武

Q: 有無一機多人連線?
A: 無,一部機只可以有一個玩家,但可以上網連機,最多4人

Q: 主線無得上網連又唔夠打點算?
A: 打開上網,搵一間房主好高LV既房,之後即走.上個網入過場既路人都會係你初始城到出現,行埋去傾計有機會俾野你,你可以帶佢出任,限制一次

Q: 個一番賞係咪一定要抽?
A: 所有一番賞頭獎全部都有得打出黎,當然抽出黎會快D有. 開GAME果把水晶劍第5章就有得刷,本身都唔係特別勁,所以唔洗好似手機GAME咁刷首抽.
S/L刷新唔到既,你每次打關完返黎會刷新一次,之後你點SL抽既野都會一樣
想刷就一路S/L令到每次打關返黎你想要既野都係到,之後最後幾抽包底抽埋佢
每個一番賞都有隱藏獎(個表左上)同包底抽哂既獎(右上)

Q: 點令怪物加入?
A: 做多D支線會有怪加,或者果隻怪打到固定數量/食糖就會係下一次有得捉, 會訓係地下俾你影佢相.

Q: 點叫隻怪出黎幫手打?
A: 城入面禁左制會入到FD版面,3個選項由上以下係 簡同你打既NPC/儲氣你可以變身既怪/你有既怪一覽
NPC怪最多可以簡3個,跟主線進度開
變身要打關打到左手張卡閃先可以用,可以變你簡既怪一隻,可以放佢地既大技,好高傷
怪既上限有巴打話係幾百個,有得刪,所以影得就影

Q: 點解打打下會有隻野出黎秒左我?
A: 果隻係死神,係同一小關卡停留8-10分鐘就會出現(有時會無神神1分鐘就出),極高攻,可打死,登錄左可以餵糖之後影相捉黎做FD

Q: 點整裝?點升裝?
A: 武器只可以打返黎.而且升一定要有多一把相同既武,升級強化唔明顯,拎一套BUSTER屬性岩既武入關打會更明顯
防具可以自行制作,服裝店入面最後果幾本書就係制作圖,關鍵料跟住D任打就會慢慢有.升一定要關鍵料

Q: 我好低傷,唔識砌裝,點算?
A: 每次簡完任之後再禁一次R,直接簡第4項, 佢會幫你簡好果日最岩打果關既武/防具/時裝,咁就唔駛諗,入到關每次佢有提醒你轉武打你就跟佢講咁轉就得

Q: 時裝有咩用?
A: 時裝有三項評準, 評你果件既品牌.顏色.質料,只要你同每日佢既要求一樣,掉寶率就會上升,會疊加

Q: M任咩黎?
A: M任係廿幾LV果時開始有既彩虹日任(好似係),打佢果堆指定既任可以有特殊武/物品可以拎,大部分都好實用甚至係END GAME武器組既成員,所以一定要刷
每完成一次都有機會係完場個箱到抽到,關內既寶箱都有機會
只要入一次場都會計你一點,所以刷既方法就係入99次場再走場儲夠99點,之後第100場打完佢拎到你想要刷既武
T6開始既任每場計2點 T11開始既任每場計3點

Q: 武器既技可唔可以洗?
A: 主線後面開始就會有趺晶片俾你洗小技同大技,一次一張,但魔王技就無得洗出黎(好似係)

Q: 咩係魔王技?
A: 招技個圖案會發紫光,系數好勁,但會扣自己一定既血量

Q: 武器商第三項有咩用?
A: 可以送J圖卡俾佢儲好感度, 最高升到S,佢會賣D質素更好既野
送卡俾佢可以儲CP買返野,用CP買野唔會倒扣好感度
武器商係有機會會直出魔王技既武,每日一定要睇,刷新時間係香港時間朝早11點

Q: D野食有咩用?
A: 入場之前食有BUFF,有咩用就睇漢字,睇唔明我都唔知\

Q: 人間性咩黎?
A: 簡單D黎講係你既被動,下表上網COP返黎
各能力值中文對應（順次序排列）：
【美】魔力 + 10、風屬性耐性 Up、魔力 + 20、吸收敵方 HP、隨從力量 Up
【忍耐】防禦 + 10、地屬性耐性 Up、防禦 + 20、冰屬性耐性 Up、全狀態異常防止
【知識】魔攻 + 10、闇屬性耐性 Up、魔攻 + 20、水屬性耐性 Up、全狀態異常耐性 Up
【Sense】會心率 Up、經驗值 Up、會心率 Up、雷屬性耐性 Up、攻擊速度 Up
【女子力】HP + 20、炎屬性耐性 Up、HP + 30、輔助效果時間 Up、戰鬥攜帶多一種輔助道具
【愛嬌】力量 + 10、光屬性耐性 Up、力量 + 20、金錢入手量 Up、隨從經驗值 Up
【運】增加珍貴素材掉落率
＊不過呢一項唔係用「人生 Point」點的，要用「運氣香」，可在「一番賞」或戰鬥中隨機拾取

Q: 係咪一定要買周邊黎抽?
A: 所有武都有得係GAME入面打返黎

Q: 關卡入面有咩機關?
A: 地版會有陷阱,陷阱會有唔同既妨礙效果,未觸發既時候會半透明,認真睇就見到
開門有時候會要求你禁紅色制,數量隨機,通常會分布係大房到
有時候會要求你搵鎖匙,鎖匙會隨機係一隻怪到,會圍住隻怪轉,係隻怪附近留一陣會有NPC提醒你一句野
有時候大房會有4個火,點著哂可以有寶箱

Q: 連機果時死左變靈魂有咩用?
A: 唔好ON鳩鳩咁企係度,佢有俾招細技你,果招細技係可以斷任何技架!所以你一但死Q左,要幫隊友斷隻王既技,特別係黑龍,有時候死一個斷技會有奇效(但千其唔好斷佢果招大,佢會重開,個盾會無左)

中左spacial果位巴打第五彈人物有冇缺?
同你交換黎scan下

Q: 係咪一定要買周邊黎抽?
A: 所有武都有得係GAME入面打返黎

唔係話第6彈有啲武無得打返黎嗎？

我諗把special

用過，難scan好多

變形盾我scan 唔到

厚少少已經拍唔到

留名

信和有第五彈？幾錢？

我之前見第四彈把lr 日馬10000円

pro con 個nfc 咁廢架咩
但特典果d 細細把好易scan

本身個設計係比amiibo嗰啲大大塊NFC晶片用架嘛

第五彈賣哂了
第四彈ir 日馬姐係咩？

Secret嗰把係legend rare，好似game入面打唔到

其實有無巴打會每人keep住scan再響game度開心share啲稀有武器

姐係邊把，有無相？

好似都打到

原來有

呢隻game d週邊好撚顛

日本d 人玩街機咪顛囉

有錢買都未必刷得中

日復一日總會刷到，我都係差變型盾就刷齊

信和嘉天同hotline
可惜無第5彈買

日本amazon終於送到了

Wadiu過到魔王龍，好撚開心

咩能力,係唔係好勁所以先賣咁貴

係因為難中先咁貴
能力好似係龍buster v3，光buster v1，格檔無效

Lm

終於出埋

每日咁喐極都無，想棄game...

死左係咪打到D野都會無?

把特典嘟下嘟下 已經打到個冒險任刷左佢返黎

會keep

之前幾個巴打日本amazon都買呢幾樣
呢兩把變型武正?

性能唔知，不過實體都幾得意

劍/斧:125攻 光屬buster v4(劍mode) 100攻 銀色buster v4(斧mode)
盾/弓:85%guard 全狀態異常guard v1(盾mode) 100攻 啡色buster v3(弓mode)

有冇link?想買

日本amazon search snack world就有

第一次用amazon!一般幾多日先到香港？送住宅要比附加費？

信和有現貨

想問點樣餵糖？

信和炒到傻。一套連運先等如信和一隻

想係日森買一set武器加盒彈, 再集運返黎

第六彈就黎出, 係唔係最正?

不過買10盒連埋運費要過$500, 貴過隻game, 有D超budget

信和第四/五彈炒到幾錢?

係咪每把scan 一次 定係一日只可以scan 一樣？
我再同佢講多次野佢叫我等聽日

左邊每把每日都可以scan一次
右邊毎日只可以一次
右邊scan完左邊會出mana
所以每日先是但一把scan左右邊先，再scan左邊，之後其他scan晒左邊

唔該巴打

我想問而家買仲有無劍仔送，佢另外比定係Game盒入面

信和第4彈，400蚊一箱10個，第5彈賣59蚊1個

有，盒入面

想問問點樣有齊咁多款mana?邊款課金道具？

唔該哂巴打

amazon買左1 set變型武

聽日再去信和買game+兩盒第5彈

謝回答

想問下有冇巴打知呢個係咩嚟

1 set變型武買左幾錢？

Mana

想請問 我去占卜婆婆果到揀右邊scan把兩用劍 scan完但係背包搵唔到 姐係點解

唔係一scan就有
同埋右邊係charge mana，charge完要去左邊
仲有變型武唔好charge，佢本身就有mana

抽架

目玉報酬唔係過關就有？要刷？

係

2305 yen

$164左右, 連集運返黎應該$190

啱啱先睇到amazon 隻主角淨係725 yen

即刻買埋隻同訂左第六彈

有無住西環的巴打有興趣一人一半, 可以一齊去buy and ship 集運度開箱

我見amazon直送好似平啲，因為免日本國內稅。不過要等好多日先到

竟然係咁

我用開集運所以無留意

不過如果差少少, 應該都會揀集運, 快D黎

計落訂至到你手，要幾多日到？

第一次開箱
初玩第二天

走左去信和買左一箱第四彈
中左呢d

請問成續如何?

通常日本amazon寄去個倉度要2日, 因為我係prime會員可以免費加急

然後buyandship日本寄香港要2-3日

最後香港倉寄黎要睇時間, 0-1日左右

請問有冇人知點轉lock?

同我個盒一模一樣

好似最上面個張卡中獎 其他冇咩特別 如果冇睇錯

有無巴打有動畫link 睇到27集 好多28集打後都死link

正呀喂

隻game好似好小人討論咁

個個掛住抽野
0課唔知點參與討論

其實都幾難打

新手買左幾日
想問下同武器升級係咪一定會變色?

勁難，主線又無得link，都幾吃力
之前過到魔王龍好開心

無V3以上打王同R痕無分別，但前期要V3以上既武器除左買就無咩機會有

典啊

前期得一把特典v4
打到T10之後開始刷miracle先有多啲v3以上武

點樣係小地圖發信號
聖甲龍個關幾難過

㩒實+

幾多rank?
一齊打下

Lv78

慢慢玩

你300未

點300

dlc2 max lv 200定300
我仲玩緊dlc1

200咋嘛

咁你幾多
上網啲公海房其實都少人過100

啱買驚

隻驚而家街鋪買係咪都會送劍仔?

110好似
街場好難搵

有冇巴打可以推介下前中期有咩snack好用
唔知應該比d薯片邊隻食去加心好
利申 3x lv 打到T8

t11後捉雙龍？
我t11前係用啲高血就算
同埋捉定三隻松鼠打魔王龍

盒盒都係呢把

武器限界突破要嗰粒龍石物體點先有

因為好多人係哂telegram / whatsapp 討論

過左dlc1你就知

想入手 但唔識日文會唔會影響好大

好快慣

通常你幾時玩

夜晚10點咁上下，呢排帶緊fd

玩到第二章就打到呢樣嘢

因為真係少人玩
根本冇中文 唔會多人玩

帶打咩

傳說

低t任咋

帶佢升lv好過
其他任廢嘅

點帶升lv快？佢又join唔到高過佢T嘅任

我打打下入左寶物庫開箱就開中，一開始就以為係店舖既隱藏獎，點知仲勁過隱藏獎個盾

原來傳說道具可以打到返嚟

全部都有得打

目玉？

t11前靠自己好似快啲

Yes
跌唔跌就另一回事

係咪前期咩都唔理打左上t11先係最明智? 依家打到t9 個lv好似開始跟唔上 但都仲打得贏既

其實條底褲有咩用

靚女唔屙屎

呢幾日禁其他店家賣個價係6900

用三把彩虹魔杖打贏魔王龍，輕鬆刷埋佢套防具
另有想問下，DLC1任務點觸法，暫時未見到

新手t5留名

0 課非洲人留名學野

忍耐: 全狀態異常防止
知識: 全狀態異常耐性 Up

其實有乜分別

忍耐: 全狀態異常防止

呢個唔知有bug 定咩，升完都會食異常狀態，冇撚用既

咁我升知識

咪臭系,我仲狗衝升左忍耐
結果無L 用

Buyandship

其實翻譯錯
忍耐升滿係全狀態異常擋格
能夠擋格嘅異常狀態攻擊都可以免疫

今日岩岩玩 想問呢把係咪必中？

唔係，我嘟左個幾星期

卡T3
T3個大佬點打 打完又回血

我想問去到第二個城市 旅館門口有個巫婆 d水晶點換/打番黎？

屌..仆街 即係要買部機
周邊商品加加埋埋買可以買多部switch

其實唔買都無所謂，又唔係必要

不過trans jara幾佛心，本身質素唔錯，就算抽成個星期都唔中都可以去二城換野

T6 同7 入唔到 參加條件係邊到睇？

其實接完任按R再揀第四個會幫你自動砌好最適合既裝備

唔得呀.. 換左把弓都唔比我出發

唔係武器
日文係dress code，要你全身粉紅色(不過其實只限fashion裝

哦... 我以為係peffany 果把弓... 換左都冇用 咁即係要換衫先得

直接用自動配裝啦

自動左都冇粉紅色

係咪你本身無粉紅衫？

係... 屌...
武器 藥水 帽 衫 飾物 乜柒都要粉紅色

剛入手

想問關於M任
而家仲可唔可以走場走到98/99先打最後個場

應該得

人間性係咪點配都無乜所謂？跟返自己風格就得？

第六彈發貨了

係,最後都開得晒

好似係

No
帽衫飾品only

更多新玩具入手

弓更弓戈

慢巴打少少

而家發左貨

我都想訂。。。

而家都有得買, 不過貴過上星期900yen左右

Amazon jp $49x, 再加集運, 應該$530

唔知到時信和有無貨同炒到幾貴

T11係咪要清曬先上T12架？

實會炒啦 唔好益炒家 自己訂平d

我5990 入貨

sgr係盾

重點係有Shinpi既萬用素材

唔係
T11開始每完成一個任務都會加點數，儲夠點數自動升t

即係mon hun既hr解放

新手留名

岩岩買左幫推post

見佢又有募集又有問卷話會送野
又見到佢話可以¥500買個盒抽野每日可抽一次

有冇巴打買過？
唔係好明每日抽個system係點 要scan定點？
佢送既果把劍係咪要抽先有

見你地話所有野可以打番黎 咁課金既野都係可以打番黎

好多人有買
每日去阿婆度scan
幾乎所有野可以打番黎,但勁個D後期先有，買盒蛋就係想初期抽到打得舒服Ｄ

Thx

想請問拎左scan果件武器之後，往後再scan就唔會拎到?定係會重覆抽中武器?

香港信和有冇？
黎緊去日本 知唔知邊度買到

bicamera yodobashi 或者賣玩具果d鋪頭

會重覆

基本上每日都要keep住scan，三個原因：
升武器要用同款武或者嗰個牌子既共用素材
刷有魔王技既武器
刷一番賞券同素材

打唔切聖龍d波點搞

amazon jp 邊間有得送香港？ 間間都話唔送嘅

新入坑 有咩要注意

刷中咗把特典有魔王技

想問下switch版有無美容功能？
google過有人話3ds版打解完一城宿舍2樓 3魔神個任就有 但係我解完都無

有喎

有冇人買埋盾形機仔? 可唔可以講解下有咩用同點用?

想問你地點加技點？

想請問miricle 任多人連線係唔會出架
一定戈要單人打先得

開左exp buff先
之後再加到開攻速
然後就隨意

另外洗運氣香是基本的

會出

用amazon jp global 睇就知而家得第一, 三,四彈送香港

我係叫日本amazon送去日本個buy&ship集運倉度, 然後再運返黎

其實都幾簡單下, 學識就方便好多, 台灣日本美國D野都可以咁運返黎

同埋有朋友推薦登記會互送$50積分 (做完第一單先有)

第5彈炒到咁貴,點買

但係點解我99 連線打都唔加比我既

想問問 snack抽夥伴重重覆覆有咩用？
我見同角色既能力值差不多 技能一樣
已經抽到三隻龍王🐲 再刷落去仲有咩用途？

為素材多過為夥伴

想問下人物升lv配點有冇邊樣野要升先

T11魔王龍要刷武器先打到？

魔杖X技全部都係輔助
無功擊技？

無攻擊技？

連埋運費都要$210 左右

第六彈同主角公仔要後日先到

用到個城冇人，但入人場又唔出，點先可以renew?

新入坑 有冇人一齊玩

買邊款先出個箱咁大

買呢種公仔，抽到第9次會有呢種大箱

新手輕鬆玩 岩岩T3
平時夜晚會2-3個鐘
如果有新手想一齊玩可以加我

識少少日文，可以幫手翻譯一下介面or裝備既字眼

呢種公仔係抽乜？

第六彈到貨

5日都算幾快下

兩邊都各中一隻GR

抽唔中SGR應該算正常

另外, 有無巴打知道綠色個D公仔係唔係無用?

魔杖x有攻擊技
可以儲氣出各屬性既攻擊技

唔該哂巴打

我係黎宣傳一下個line group架，希望多少少人入黎討論下隻game，一齊傾一齊玩啦

想問下scan變型武有咩技巧? 買左番黎咁耐未試過成功scan到

盾個晶片響中間個圓型
劍要變斧mode，晶片響個綾型度

用joycon scan易過用pro制scan，記得放菇隔離，唔好放菇上面

下原來scan野有技巧架
咁特典把劍仔點先scan到

變型武太厚難scan姐

第六彈中死神同GR
算唔算好呢？

之前有人問點解入完去D高lv既玩家即房之後在主城沒有出現該虚虛擬玩家，原來隻game只記錄二至三十個虛擬玩既記錄，只指按Y掣(忘記了邊個icon)delete低lv既玩家便可以了

信和熱線同嘉天有第六彈

信和有第六彈 $600
老細話聽日會返 1 & 2 彈，同埋變型劍會有大貨返

變形劍係嘉天好似有大量

中死神好好啦

死神定雙子好啲呢

雙子真係分開抽, 有兩隻大獎

真係分開抽，岩岩中左隻

真？

中左把SGR

打唔過魔王龍有乜好做

隻game最勁係邊隻奶媽？

好似係條八婆

升雷耐性，刷miracle杖

着衫邊個網有得check
全部日文都唔知邊套裝雷

新手一問 初期有無邊隻隨從怪獸好用？
我自己我用緊火鍋龍同綠色肥豬王，都係支線劇情送，都未試過野生捕獲
另外點解三隻基佬怪會睇唔到佢既能力值既？

刷咗杖先
有把杖，操作好，其實多少耐性都差唔多

3隻基佬好似能力有啲唔同，唔show出嚟

山本大媽

教你一招
捉3隻松鼠...

姐係邊隻？有無相？

宿屋果個

我一路都以為係公主

公主用黎變身
大媽帶出去

邊關捉

開左七盒垃圾果下好灰
點知下一盒就出左呢個 好滾動

除左係SGP,個盾有咩勁？

未睇數值
不過刷出黎既素材好似係萬用素材

姐係其他寶箱跌既野？

彩色塊版？

捉完要升到點？

升兩把杖 前後刷十把
先到lv5

邊個網可以好似monster hunter咁
search咩裝防咩

隻game 入面粒彩虹虹心 同 akz 48握手卷有咩用途

換技大細技都換得？
換技晶片之後的石全部賣得？

ak48卷有乜用？
尾二個六角形有乜用？

換技係大細技都換得
不過用唔同既道具換
你圖入面綠色果d換細技（X技）
紅色果d換大技
一用就自動save所以用唔到SL大法

晶片至心心果d道具全部賣得
心心係同人連線時俾like人加佢rare drop rate(但太麻煩好少人咁做）

Akb48卷用黎同akb48握手
握夠48次好似會有snack
太麻煩無去試

尾二個六角形用黎開一d特殊既表情/顏文字
連線時你按下制時會見到初頭有一堆表情未用得
就要靠呢d六角形去買
（簡單講即係無撚用）

諗住今日去買 scan野係用咩scan?

joy-con

刷魔王龍把劍同鱗片, 打咗廿鳩幾次都係得兩把同兩塊
有無咁難跌啊仆街

用變形劍scan咗咁多日淨係一直出mana係咪正常架

係,一切都係運氣

鱗片我後面執左好多

我用SL刷左兩個鐘都冇
好似攞去接任好過

scan野有得SL既咩

上到LV9X個D關打唔贏
三頭狗個D多血到仆街, 揸住miracle武都要磨超耐, 點搞

升下lv囉
故事嗰邊係麻9煩

但其實升lv, 係唔會勁咗架喎

有加少少能力
一係刷魔王技

放工去信和買 希望有貨

雞碎咁多
完全唔知故事個邊點搞

慢慢磨

其實刷魔王龍一路刷素材一路用黎刷T rank 都幾抵
拎住兩把Miracle 杖lv1 + 兩隻松鼠 + 山本大媽, 食加攻藥, 1-2 分鐘完場

其實升T rank有乜用? 接任務?

會多啲任
同埋夠rank先可以同人一齊打
目標100

我睇呢個話有 不過用SL會變左得番一個寶箱

三松鼠好快

當初我打得咁辛苦係做乜

仲要開六箱

我係帶兩條黑龍加dk
自己有支魔王技，加兩支虹仗
buff攻，回血，減防
之後可以sm

魔王龍把劍真係好難出
鱗出左12
劍先出3

係慢慢磨架啦
反正故事d關通常打過一次就唔洗點再打

升lv係會加能力值
升2/3個係唔明顯，但去連線同人刷關升幾十個lv之後再返去打故事就好慢慢能力高左好多

想問下有d支線任錯過左冇接，之後有冇得接返

呢個支線任我見我個任務list唔見有，懷疑冇接到錯過左，但我已經玩到第8章，係咪冇得接返呢個任了？

自

以為個主城得右制果6個地方 + 皇城入得，原來仲有屋係可以入

終於接到個任了

A獎係盾個個一番賞
有五粒香

半時得三香
仲要廢得五十
平時百幾

all幾十萬 加SL抽哂五粒香返黎

今日入手咗
原來之後先有英文

改技會出魔王？改左拎成百次都未出過

玩咗一日
想知直衝王關會有咩損失？

有冇人覺得個視角好有問題...?
唔比360轉
打緊第四章主角(?)小隊
個視角同我水平咁望過去
自己係邊都睇唔到

會
但唔係用果d卷

要用魔王書
成隻game最高難度最後既關先會打到

前期唔好刻意刷魔王技啦
太浪費時間亦唔係必要

係後期打深淵先需要者

其實無乜

後期d關d寶箱先有用

開左盒第6彈
中左死神同雙子

打果堆great boss冇魔王技打得好慢 用4lv屬性武

打怪exp

買隻game佢送埋把劍仔有無用？
好似唔係好覺有code

nfc黎...就咁係支con度嘟架咋

係咁輸，想直入boss房都唔係易事
個門口搵死人

咁其實升lv係咪冇用

岩岩入左坑
順手爆左盒第四陣

去左呀婆度開，一樣都未中

你中哂啲大獎喇屌

信和買？
心思思想買

把劍我對左幾次個盒先sure 係盒入面？果把

係
信和買
好似得兩間有
琴日巡左一圈

幾錢？

新玩 買變型武平過信和好多

笑左，原來會有天上面飛落黎既寶箱

我放緊一set新連黑扣一套，巴打有興趣？

唔好意思，我唔知依d週邊產品要幾錢

咩嚟？
最高級我淨係見過白箱/走佬箱/俄羅斯輪盤/男主cut screen開到miracle/基佬cut screen開目玉

有興趣就tg我啦

360$

今朝都睇左
買劍加變型盾，爆多盒第6彈
未計運費 $565
貴過隻驚

我係阿婆度刷張卡
之後有條動畫成個寶箱係個天飛落黎

巴打們知唔知信和第6彈full box賣緊幾錢?

嘟公仔儲印仔
好似係

0課

夠啦
而家打緊咩

尋日買左隻驚仲摸緊點玩
想知驚入面啲一番抽獎卷用SL大法刷唔刷到出黎？
刷黎刷去都係G賞

SL好似會抽返同樣
唔洗特別去刷啦 A賞係T5 後打得到, 同埋都唔係特別勁
C賞運香先有用

同我解故事仼係迷宮瘋狂比死神打死
除左走係咪冇其他方法？

你係同一層留左太耐先會出死神架喎
新手黎講除左走，冇其他方法

無啊出咗trip無得玩

有冇咩邊方法抽運香快少少

應該冇
將來你有錢可以狂抽

藍色V3武有冇得係易打的關打到？

開左個WhatsApp gp比大家交流，傾計，重有班老手帶新手一齊刷武器。歡迎各位入黎吹水打機😘😘

三松鼠
三至四屬性X技Miracle杖 有魔王技更佳
狂刷魔王龍 2-3分鐘一場

等出4-5香一番賞 all in (打龍唔save 如果完一場魔王龍被人抽左香, reload自己抽, 無被人抽先save, 但唔慳得幾多)
出2香一番賞就繼續刷魔王龍洗走, 依段時間會刷到好多錢, 一場7500, 賣寶石有10000, 戒子1000

＊＊＊重點 一番賞抽到最後
抽到底
同
唔抽到底再打一場魔王龍就轉下個一番賞

兩種方式轉的一番賞會不同
所以最後臨轉一番賞之前個場魔王龍千其唔好save

因為其中一邊可能會出4-5香一番賞

利申
我就是成功的例子 已滿運 但箱都唔係必出

整衫或飾物會話你門口係邊
鎖匙會係怪後發光

按紅色制鳩行

個人加咩點好？
其實去到尾係咪點都會加滿？

建議加左經驗up呢d先

係，去到lv 16x係可以全滿

有d裝備用左可以向地圖到睇到出口位置
好實用

想問下黎緊去大阪想買公仔邊頭會有 同埋會唔會平過係香港買好多

試下先

深淵原來要合作先打到

唔係架
可以solo
不過要求好高（高lv/多魔王武）
同埋打好耐咁解

其實隻game係唔係純刷miracle武就夠? 有齊6把就已經咩都克死哂
咁點解仲要刷第2 D目玉?

中期既關miracle 武無錯已經足夠
但後期既關（lv100+）以上既關要快刷
甚至深淵關卡光係普通miracle 已經唔足夠
仲要用埋相剋既魔王技先得

而由於miarcle武要拎到魔王技相對其他唔少武器比較麻煩
或者武器種類原因jp唔多夠

去到後期反而唔太常用miracle 武
除左把mvp魔王技miracle 刀仔

冇人覺得 ?

岩岩入手兩日

第二關既Boss已經要死兩次先過到
感覺之後應該更難

到底新手應該要做d咩先
有邊幾關既武器值得刷？

我個時係去link上網入高LV人既房再走，
咁自己個城就有高LV朋友用，同佢地講野帶出街
前期都係靠高LV朋友打boss

利申: 廢柴，岩岩煲左三日game

新手要做既就係一直衝主線
隻game主線進度完全只可以單機打無得連線（唔同mon hun村任集會任都會影響遊戲進度）

打主線卡關就整裝備/殺多d卒升下lv/諗下係咪打隻boss打法有問題，例如打孖妹要殺左識補血果隻先
有時見到提示換武器就要按ZR換剋屬性既武器去打

刷武器去到中期一d叫「miracle 」武器（或者叫彩虹武）先有刷既價值
前期唔需要刷

同街場打T11都贏得一局
係咁救人

未拆齊所有miracle 武
個bug已經save左

未有cloud 唔敢del隻game

Save同遊戲更新唔係分開架咩

想問呢隻Game如果自己單機玩，耐玩性高唔高?
會唔會定期有新副本可以打?

如果只自己單機完全唔連線既話我諗主線大概打到50-60 lv（大約遊戲時間30-40小時）打到某d位應該就會卡關唔想再玩落去
（除非極好運透過抽獎寶箱拎到正常關卡拎唔到既武器）

以前3ds年代係出game後再新增2個dlc (唔知有無收錢）
加新副本，lv上限亦由100提升至200

而呢隻switch版本就已經係直接包含埋果2隻dlc
日後有無新dlc我就唔知啦

差魔王未打
係咪打埋dlc2主線就完？

要全屬性火水我得v2

主線最後係打一隻會不停落雷，中左雷會麻痺然後一直中雷-》麻痺loop撚死你既煩膠龍

火去刷彩虹刀仔啦

水就⋯有把水v5既不過正常要t100先打到
V2應該都夠破佢盾架啦

新手加入 大家好 乜春都唔識

想請問買盒彈抽到果款武器係咪一定可以scan出黎？只係唔知要scan幾多次 ？

打完魔王播片尾

係咪無哂旗仔關？

之後同孖仔講野多左聖王打

之後做乜好
打各類V5武器？

依家先T60幾時夠打深淵

其實武器係咪打屬性抵好多

屬性得8種

顏色有11種

種族有12種

打完聖王之後先應該無哂旗仔關

之後首先應該全clear單人任所有關，清完再全世界行一轉確保無接漏任
因為單人任clear可以收到唔少實用同伴、增加武器欄/飾品欄上限

跟住可以去刷下連線關既實用武器,例如白杖藍杖綠槍等等

要準備打深淵既話就捉齊實用snack (金企鵝、金射手、黑龍、櫻火龍）
準備兩三把魔王技既v4/5武（去洗商店又好不停刷miracle 關都好）
4條友都完全無魔王武一定打到想訓覺，甚至俾死神團滅都未落到下一層
Lv最好100以上

理論上係
但好多怪/boss係有2種顏色
只要剋到佢其中一種顏色已經得
再加上果隻變色龍變左色就一定要用剋顏色，所以剋紅/藍/綠色既都有用

嘟咗幾日 都冇特典劍 喺咪正常？
喺咪嘟左邊 先再嘟右邊？

右先左

兩三把魔王技

邊到有先得架

定要刷前面講既魔王書？

即係邊關？

升運係咪加
普通開箱出玉目報酬
依家升滿
好似都耐唔耐開到武器

其實有冇版睇到紅色按制同怪身後條key

好哂時間

魔王書係深淵/深淵g極低機率既產物黎
無理由用深淵產物黎準備打深淵咁有趣既

刷魔王技其實有好多方法
首先係洗商店
其實一城個武器店每朝5/6點係會更新
而更新武器既時候d武器技能係有機會出魔王技

洗既方法係每晚臨訓前將個角色放武器店save
第二朝訓醒就望下有無魔王技武器買
無就load save
洗到有為止
無錯武器店既武器最多得v4
但打深淵同樣屬性既v4魔王武絕對比無魔王技既v5好
而且v4武升lv容易（主要素材根本可以武器店買返），升到上lv10亦都會有v5
甚至有d v3升到lv10都會有v5
所以武器店既地4斧、各種v4刀仔都係好有用
洗多幾日好多時都會買到重複既魔王武，就去grp同人換d自己無既
一般黎講呢個方法save load一兩個鐘點都會見到一把v3/v4魔王武

第二個方法係針對miracle 武器
儲到98/99miracle 點數之後save,再打下一場miracle 武儲到100點係必定出miracle 武
出魔王技就save
唔出就load save再打過
我自己把魔王武火刀都係咁洗返黎
時間長短好睇運氣，但一般黎講呢個方法所需既單位係用「日數」黎量度
請唔好諗住正常人既運氣洗一兩個鐘會有

第三個方法係跑地圖，針對目玉報酬而又有迷宮既
帶寶箱探知技能
入迷宮開寶箱，搏開到目玉報酬果把武器而又係魔王技
開完寶箱就quit 唔打boss
我其中一把魔王技白杖都係咁拎返黎（不過我係同人連線刷t45犬時無意拎到，唔係專登一個人刷）

但有心理準備刷魔王武係極度枯燥乏味
岩岩入坑既話最好唔好咁快刷
否則會非常影響遊戲體驗
甚至會因為前期無乜回血手段令新手磨唔死boss
最好接近lv100左右先開始刷

呢個咪就係其中一個刷魔王武既方法

想問邊到買盒蛋平 我想抽一兩盒

大師

獲益良多

有冇衫探知 紅色制 同鎖匙

但武器店有咁多間 淨係睇第一個城個間就得?

無

係
得果間賣既武器技能會變

有無人交換武器嘟 屯門人

二城酒店門嘴用mana換果個都有魔王技刷

更新完刷唔到彩虹

有無其他換？

如果自己打武要打幾耐 買左幾盒都係中垃圾

買左邊幾彈？

打左成日都出唔到一把弓

兩盒一 一盒第四彈

比左三把垃圾盾

第一彈我都買左盒中依把

嘩 你就好
有冇得借黎嘟 你嘟中左把武未

未 我岩岩先開始玩你住邊頭
我仲有依兩把可以俾你嘟

你有冇tg呀

中咁多好野 大佬

尋日啱啱買，開始中毒 ，想問下

1. 個人lv升得好慢，打T3主線開始唔夠打，正路係應該刷舊關升lv定硬衝？

2. 想買trejara box, 係唔係直接買最新嗰彈？大約幾錢？信和有冇？

我都係t4 最新第六彈 600$左右
信和地庫有

無用tg

但其實買左對進度會唔會有好大影響？😂

提子

無 純粹自high

打唔贏 T25 隻墨魚
拎唔到彩虹劍

刷四把V4水生

好遠 屯門

野獸V4弓打左成日都無一把

打單一個boss
如果帶同一款武器四五把
一出完X技未回得切
即時按ZR轉另一把同款
可以無限loop轉出多好多

但打極巨石佬都唔出弓

如果中左武自己嘟完可唔可以借fd嘟？有無上限架

想問下有冇即時連機link
岩岩過左T10之後開始好多都唔夠打

刷miracle武打

想問下武器升到lv5果粒突破石邊到打

但我番工番港島區 有冇機
岩岩買左盒第一彈 又中把垃圾斧

過左dlc 1先有
有排都打唔贏

我鄉下仔唔出城
買左幾錢

真係唔講唔知
原來shop有v4買
唔洗自己打

係唔係買幾box先易中 我單盒單盒咁買都中到重復

我一二三四六都係買得一盒
本身以為一原盒至少有一個靚
有sgr就無白金卡
有白金卡就無sgr
但我睇youtube啲人抽 可以咩都唔中
唔知係點

$35@1

好似係五張牌五把武
但可以係全部垃圾 都幾甘

係呀

其實得V4/V3上到V5剋屬個幾把先有用

其他都

例如邊幾把？
不過我都唔係為隻game勁
望住好治癒
而且有鋪抽獎癮

油麻地定觀塘好似有

一盒貴過驚

有冇人試過彈game之後，個城冇晒連機玩家果d npc

而家個城冇晒玩家npc，上網入人場出返黎，都冇新嘅玩家npc出黎，都唔知點繼續打劇情任

無用過玩家npc

入坑第2日已經忍唔住買左盒第6彈

係唔係冇好野？

雙子都算好呀

想問買人仔 同 買一盒盒 邊樣好D

係咪再刷唔到miracle武？

無左bug者嘛
點解刷唔到

我意思係唔可以用走鬼大法去到99

同埋update左之後打online成日hang機

信和果d 35蚊一抽算唔算平?
如果抽第幾彈好? 想抽黎玩下 見佢scan武器幾過癮

咁走鬼大法本來就係bug

無走鬼咪用返正常方法刷點數

Ok

第六彈有把lr有人收2000幾蚊

師兄 有冇得求幫手

幫咩手 小弟都係垃圾

Thanks ar 人真好
我今晚留低個code/ 我加你？

我今晚收工先得閒

我一隻正常既都冇
5601 4214 1923
第5章

想問下3DS 個隻可唔可以同SWITCH 一齊玩

唔可以

好困惑

miracle刷到99 刷魔王技

如果出兩把miracle武
應該要兩把定刷到有一把魔王技好

Load game繼續刷

等我嘟到再講 都幾難中

好呀 唔緊要 唔該曬先
因為第五彈 依加買唔到咁際

唔係冇 係炒到飛起

第一把彩虹武應該要咩好?
有冇D彩虹武係不要也罷?

杖 for sure
覺得地可以最後覺拎

想問下用洗技卡有冇可能洗到魔王技出黎？

冇

v2魔王技係咪冇用

新手想請問一下

上網見人賣嘅武器中古同唔係中古其實有冇分別？

對係遊戲入面掃有影響嗎？

一樣

唔係咁容易

想問下如果重復左既寵 係唔係可以自食?

另外想問，睇片見到人地有條紫色既龍做寵帶出去打，果條龍打咩任先有？ 唔該巴打

T10 定 T11先有

我都係中兩把

我突破左，我記得之前有個任係打三條呢條龍，但係又諗唔起邊個任

T11惡夢之再來

2樓仲有隻粉紅色

唔該晒，不過好似係主線任黎，過左冇得再接過？

依家miracle 99分好花時間

明明之前30內刷到把

依家要80分鐘先升到99 已經打T7唔洗走1/2F地圖

希望遲下cloud save再剷隻game唔上網睇下有冇得刷番

到時可能無人玩

你係咪未開個關

過左主線要再去少林寺開side quest

サブクエスト受注条件
場所 ドラゴン少林寺本堂内にいるヴィンサント
条件 第10章クリア（クエスト「最終決戦！ビネガーパレス」クリア）

返左去少林寺接到呢個任了，唔該晒巴打！

Thank you

我尋日去買左4盒玩

開左2把武器 2張卡

我掃把刀仔嘅時候 ，佢比左招魔王技比我

上網搵過下，魔王技好似好難出？

定其實係次次掃到把武器出嚟都會有魔王技

隨機架

尋日只係嘟到依把

我仲左個BUG 個兩日既每日抽話我要聽日六點再黎抽
有冇大大知咩事會禁

一把都無

咩關可以快刷錢？

新手岩岩過左孖妹,但係打得好吃力死左幾次
想問下係咪應該刷返之前d關升下lv先再打主線?

另外想請教procon用家,我每次入到boss戰...隻procon都會瘋狂360度向右自轉 完全玩唔到,請問有冇解決方法?

試下去setting較正對菇?

武器問題
用克佢嘅武器就好輕鬆

繼續打主線 或者刷彩虹武

行街見到有2盒全新
忍唔住爆左2盒

中lr既話先

買左幾錢呀

$700

邊度賣700

我本身住日本

係アニメイト買 一盒5000日元

日本係咪無哂第五彈賣？

頭先我係ビックカメラ睇
只有1-4

アニメイト有好多6

5彈我只見過我屋企附近有幾盒

日本咁撚平

1-5
一盒429日元

6代500日元

其實1-6官方定價係咪一樣?

應該係500日元一盒

定價

我無留意開，都係最近入坑一星期

買第五彈抽啦

5代有咩特別 ？

我見d玩具劍幾靚 所以買嚟儲

香港而家賣緊幾錢一盒
係咪食水好深

第五彈有聖龍劍 聽個名都知正

1-4 300-400$
5 1000-1500$
6 500-650$

第5代洗唔洗貴到咁

無人入貨呀

6代都食水深
原價$350左右啫

係架咩

5000日元一盒

你計7算頂盡咪370左右

自己飛去買咩 代購收十算是常識

想問下嘟人仔 連續嘟9次有寶箱 最後出既野
唔同人仔會唔會有分別
點解一D咁貴 一D咁平

你玩改時間？

我打魔王龍二三分鐘一場
一場7500賣寶石10000

睇boss係咩屬性

例如孖妹係風屬

打把miracle弓就好易

一盒係指十個？

我講得唔清楚抱歉

一個500日元
一盒有10個 即5000日元
如果你係旅客應該可免稅
我買連稅5400日元

係呀 改過一次 係唔係冇得do 架啦？

改得就要還架啦

等下啦

問題我都冇得到過好處

有冇人知

應該無掛 有啲人買最平果隻買9隻一日攞一個大寶

ya

你係散買定點 呢把野成千銀

日本3萬日元 散

依把係有就有 就算原箱抽中左Sgr gr 白金卡都會有機會出 好似1%機率

武器咩名

遊戲內打唔到的？

好似話t90先有 好難出

突破界限

升任5同升10個粒唔同？？？

兩粒都可以買公仔
第九日大箱出

Q: 主線無得上網連又唔夠打點算?
A: 打開上網,搵一間房主好高LV既房,之後即走.上個網入過場既路人都會係你初始城到出現,行埋去傾計有機會俾野你,你可以帶佢出任,限制一次

想問呢個有冇咩條件先會出現到d player?

因為我入左幾個高lv人既房，之後都見唔到佢地。

有冇人知一發抽獎卷 抽邊把武先ALL IN 好

LR 武 應該好難入手
一盒仲要唔包中sgr 可以全垃圾

嘟嘟

送把黎啦

嘟多把就俾你
尋日用依把秒左第5章隻boss 進度好慢 一日玩得個零鐘 嘟都用一個鐘

已經放棄唔嘟啲低rare武同snack

多謝你呀
我一日都係玩一個鐘左右
等你加我好友

見佢有讀音想買黎補下日文，但好似又要買其他產品？唔買會唔會卡

唔會

其實部fairpon有咩用？好似唔覺有咩地方有賣咁既

嘟左 咩都無

好似係幫啲武器 卡片充能 嘟個先端mana 係二城換裝備

第5彈係咪仲炒緊

係 好少貨加勁貴

加油 我靠你carry

一部機能力有限

打到99 miracle成日唔覺意save左

好勁

打t6 7喎
1-2分鐘一場

hea玩玩家

但你有成堆武器do

我冇

新手入坑，係日本打街機擰咗兩把劍仔唔知有無用？

打左幾日終於出

新手啱啱開始刷miracle裝，依家有把杖同刀
刀有魔王技，依家應該刷邊把？洗唔洗追把杖有魔王技先？

加油呀

Wo
好唔好玩？一定有？

杖好實用

刷魔王龍

其實抽蛋同隻game無咩大關係，完咗一鋪都一定有得抽但唔一定出武器

但係依兩把好似都百幾二百蚊

有咁值錢架咩

即係優先追把魔王技杖？

中重復寵物有咩用 可以自食？

無用

岩岩T11 , 想問打邊版升lv, T lv比較快？

利申，有lv10 魔王技白杖

有呢樣野都仲要問
一定係打菲利

咁防具揀哂加exp既裝？

同問

係唔係一定紅打連線 上網得勁少人玩 唔知點刷 宜家60lv T11都打唔贏

俾錢收返黎架？

我得t7答你唔到 幫你推推

個fd借比我的

你個fd咁勁

開頭用魔力裝快刷住先, 橫掂都係靠exp星星升LV
想快仲可以買個N100/200 自動掛機

新手入坑兩日 32lv打到T8
靠人地啲高lv電腦carry過單機
但lv好似追唔上咁
我係咪應該刷住低lv彩虹裝先

老老實實你地主線有無試過卡關

咩黎？

隻墨魚已經卡左好多人

中左伏

ザ・ダークドラゴンナイト

打依關以為得兩隻象
原來之後仲有三隻打

成日都卡架啦

有冇人carry我打依關

マジンG対機械魔獣 T60

想要朋友v5弓

N100/200 係咩黎？

求解

手掣轉換器 不過有得set按鍵精靈自動打咁解

想問d寵物係 點強化架

要等幾多日 第三日都仲未得

終於清哂單人任
開埋深淵G

反而DLC1隻神祖龍最難打
完全怕snack過
唔係dlc2有豬仔合體龍V3 snack都唔知點打

終於清哂單人任
開埋深淵G

反而DLC1隻神祖龍最難打
完全靠snack過
唔係dlc2有豬仔合體龍V3 snack都唔知點打

唔係食野升心？
同埋又要界限突破

同埋捉同一款數值都有差
同埋佢地有唔同名

你日期跳得好遠？ ？

前後日喳好似 禁多日都唔得就死啦

有人直播

其實運氣點升

我見人升到4.幾倍
我自己得2.幾

想問點做界限突破

打深淵
有果實突破

巴打，想問下有冇咩實用網站可以睇到資料，中日文都得

感謝！

陷入左刷魔王技嘅無限地獄，想棄驚

Scan 武器係咪唔一定出果把野，要睇運氣每日scan 到中？

yes

抽一番賞C獎升滿運

刷邊把

已滿 但得2.6 食埋埋都係得3

著果日特色衣裝/帶多d有rare up既裝備

最易刷，打魔人嗰把杖

第一個城武器店

出V4武係咪要滿足咩條件先得

之前淨係見龍V4先要 百二萬買

尋日去打左陣野獸V4弓 出到第五把

今日係武器店洗個時都見到 又係 百二萬

除左依兩把仲有其他百二萬

玩左2日，打到t8，t5既時候見佢開始有m任，我見大家講，t6之後既m任先有好d既武器，
但係我只有t1-t5先有m任
t6-t8冇既，想問下係咪有咩出現條件

隨機出

運氣香只能抽c賞?有冇有效率刷既方法
有時個一番賞d e f g賞加埋有成300 出去打任務打左十幾場都未轉第二款

等一番賞出4 -5香
會唔洗咁多抽
到時all in錢

跟lv150以上打
過左一關深淵
但佢地會層層打哂怪儲白色波波

有乜用
同埋300波波下面個行講乜

每一個白色波波加1%傷害
300個就加300%

波波下面果行係每一層隨機出既effect,有時係buff（如crit機率上升），有時係debuff(如不能復活/不能crit)

刷魔王白杖刷到好灰
出左7把都無

t9魔人卡關

咁冇人帶我實打唔到深淵

打細怪下下好似R㾗咁扣得個少少

去城二百貨公司2樓買朋友V3斧

儲一堆魔王技都可以一個人打既

7把就叫春

聽講魔王技係四萬分之一機會?
係真唔係

唔見有呢把野，隨機出有咩條件？

大家刷魔王技miracle 武刷左幾耐先有?

點計出黎

睇埋隔離條片原來game有派突破石上lv10

商店買左2把v2有魔王技武 幾好彩

Shop可以刷

真係無？過左唔知要唔要條件
我當初用白色V1磨過左

第一把係有bug個時刷
當大約五個鐘

第二把bug fixed
成日打到100唔記得save load 走去save左變零
又要從重升上100
打左五日

第三把
終於無去到100 save
打左三日

淨係打T6/7關

每晚係第一個城武器店員面前 save
第二日不停save load

一個鐘內應該刷到一把v4魔王技
V3都唔買

好幾日午飯時間內已經load到把

唔刷魔王技都可以刷到同時出兩/三把v4先買
或刷買特定一把升lv

特典個把紅色v4鬥士都有得買
利申 特典do咁多日只得一把 係shop買到把魔王技

升爆邊款武器好

miracle 杖 實用
定
野獸v4魔王技弓 希望可以快刷三頭狗刷白杖 好厚血

snack優先係咪升聖龍魔人

低lv/單人就算用v5打三頭狗都係好慢
乖乖地跑圖開寶箱算啦

魔王龍把v4惡魔刷左十八把落黎都冇

升到盡有V4+V5好吸引

野獸弓升滿有V5+V1

加乘唔知點計

係都升白杖 唔會升把淨係用黎打三頭狗既武器

係shop買左把地V4魔王技

打T7
疑惑のチャップ

入去轉幾下就出番黎

最易刷miracle應該係依關

沒有蛋那有雞

咁你不如求其刷把白杖 再用技能書洗招黑球畀佢用住先 拎黎打龍人已經好夠力
留住粒果等第時有魔王白杖再用

新手一問 白杖係邊把

白v5

可唔可以詳細講下

今日關關食野推到運3.1x-3.2

感覺連打miracle 0-100 途中都跌多左miracle武

剛剛打野獸弓上住lv8先
好似都變成每打兩三局出一把咁

依個情況真係關運事定純好運

同埋我見換武器都有影響
係睇武器顏色？

我見武器個掛扣有時都唔同色 有銀色 有紅色？
武器個圈底色又唔同 黃色底 藍色底 紅色底 又代表咩

新手啱啱買game 剩係改名都用左十分鐘搵翻譯
利申 唔識日文

英文。。

求其改

玩到後面可以用錢再改名

我明啦

原來武器同飾物係
睇下面兩個附加技能先有加運

レアドロップ率微アップ 稀有跌寶率1.02倍
レアドロップ率小アップ 稀有跌寶率1.04倍
レアドロップ率中アップ 稀有跌寶率1.08倍
レアドロップ率大アップ 稀有跌寶率1.12倍
レアドロップ率超アップ 稀有跌寶率1.17倍

等我之前仲求其食武器

想買一set劍仔抽下,第六彈，去邊度買抵？

想問下 除左衣著顏色之外 仲有咩限制
換曬顏色都唔比我出任

第六彈都係差唔多價$600上下，頂盡差幾十，附近有$600就買啦唔好蝕車錢

你按R任務換完衫有冇搖頭
搖頭咪唔齊囉

今日流行9個中左8個連能力武器食野運可以推過5

抽左未

好似菲利升lv 果關 岩曬顏色都唔開得既？

你唔齊衫

仲要飾物

最後上左amazon買第四彈同變形武，好似抵d
第六彈amazon唔送 ...

第四彈好似350$一原盒

第四彈連兩款變形武，shipping揀左快d個個，total$410
普通shipping好似$360左右

岩岩買左盒第六彈 依加準備拆

白杖十一把中
好難用

白杖十一把中
好難出

拆完影上黎開心share

中gr咋

14把白杖出左

過左主線冇耐，尋日升到t25，出左t25彩虹任。
打孖妹，用彩虹弓，發覺完全打唔入，箭箭都係幾十咁扣，打好耐都係扣左少少。
佢一補血又回滿左。
爆機升左t11之後，好多關都有咁情況。
有冇人可以教下我，要點搞先好

拆曬盒第四彈，得gr武器
無sgr武同gr角色

試下入中路

係咪唔剋屬呀
唔係彩虹就勁，要睇屬性

已經係剋屬了

你見到佢回血咪即係打錯囉

セイ・レーン
アツコ・ユウコ

邊款孖妹都係打左後面個名個隻先
打死左佢另一隻就唔會回血架啦

另外miracle弓要換X技去到 箭咀技先得 冇就用卡洗到有 因為會識得追蹤敵人
孖妹成日閃來閃去射歪左都會追番去擊中當然太遠就唔得

最後原關右上角有個參考lv 如果你差太遠係難打好多

洗多左把V4機械魔王技
有冇人交換
主要想換電V4劍魔王技

唔該晒
今晚再試下

想問下有冇邊啲snack 一定要有
利申 新手

另外想問下邊到睇每日要著咩顏色衫

有冇人 有聖劍/ 紫劍多 唔使魔王技都得架

換衫個頁按R 比較方便睇

有時要升級件衫轉衫顏色先match流行

聖劍打完魔王好似送一把

我都想知

依家淨係識用野獸v3同白色v3變身

dlc清關先有

洗多左把
V4機械魔王技
V4金色魔王技
有冇人交換

想換
電V4劍魔王技
龍V4劍魔王技
自然V4刀仔魔王技
光V4變型劍魔王技

岩岩打完第3關BOOS拎把貓劍
係邊度裝??

請問點先有水刀 紫劍任？
依家t120都無

你未打聖王？
升過左T100就有

X 第二個換武器

邊把係貓劍

有冇人可以教我用部fairpon，買左返來唔識用

雙子合體紫黑果隻 同佢地支線合體光果隻都打左

點可以快速升Lv?

而家16級好難打T3任 佢不停回血好難打

方法錯左孖妹上面有講打邊隻

右手邊多人關DLC2喎？

我打中咗佢呀，試過扣到一半血但係佢不停回血

最後追post 可以加一個曾經上線隊友最後解決咗

想問下 快刷魔人升LV 有冇咩衫/裝推薦下
你地平時點刷架

係唔係廢武

支綠色杖難出到

尋日打紫劍都出左四把

今日打綠杖打勁耐先出一把

地v2機械v1

無刷過
刷刷下miracle同魔王龍就上左去

裝備等級 係唔係 LR>SGR>GR>R>PR'？

應該係
game入面武器的確係分五級

レジェンドレア 紫色底色
スーパーグレートレア 粉紅色底色
グレートレア 點點底色
レア 黃色底色
プチレア 灰色底色

已經推到個運去到5.xx
都要打左好多局先出得第一把變型武

一出就魔王技

不過依把野好似冇乜用
升唔到V5?

新手想問課金買係買邊幾樣
係咪三把變形武？
2隻amibo公仔（其實有咩用？）
第6彈？
信和齊唔齊，通常邊間有

係日森買你地用咩送貨工司？
直接送上屋企？

有冇巴打分享下後期打深淵既防裝推介呀？

宜家著緊t35吸血鬼果件衫，頭就爆傷用冷帽。

好似好正咁 尤其係啲細細把武器 但唔識日文會唔會好難玩

純講game功能
公仔每9日有機會有突破石 抵買

變型劍都ok V4光升到V5

但變型盾我就覺得麻麻
弓型好似V3升唔到V5
盾型防85 game入面miracle盾已經90 最高好似95

但個盾幾靚又可以變型買黎冇壞

成個彈買其實好多都廢 同埋成十件係咪咁有心機去do

你自己打咁勁

同fd打la

刷野game來來去去都係咁

我見有部機仔好似暴龍機咁係有咩用？

聽聞係charge mana換素材

點樣睇整裝啲料邊度拎

想整件衫都唔知啲料邊度打

冇野了，唔識日文真係好唔friendly

究竟魔王任係T9定10

身處日本，見到部街機，100yen 1次，又係抽獎，抽到1等獎就俾你扭一次蛋，最後入左600yen 0蛋

諗緊好唔好覆桌，但啲獎好似都幾普通

之前揀左pirority shipping, dhl送公司非常方便，隔日就收貨

通常流行我都要seach下顏色同風格
個品牌filter好似壞左

魔王龍定魔王

魔王龍係T11 魔王係DLC2

thx

轉武器到底係點WORK?
有時轉個次序唔一樣
有時轉黎轉去得２樣裝左既武器

計剋屬
轉來轉係一樣因為你剋同一隻怪最勁已經係個樣武器

係咪例如我有把劍俾完巫婆掃左面
再拎把劍插入部暴龍機玩game,玩完就又可以拎俾巫婆掃？咁咪可以狂loop

唔關事
mana應該係只可以一日一次

舊玩具同特典劍分別在於出唔同既mana

27把出左

v3普通技打dlc1 dlc2堆白龍黑龍一下打唔爆個紅波

有冇人要9隻全新豬？？ 一日拍曬9個印攞大箱

想要魔人白v3 / 合體 龍v3

有自然v4魔王技 金色槍v4魔王技交換

原來變型劍斧 兩個型魔王技係分開

想要光劍魔王技

但出左斧型銀色魔王技

第一次開箱出魔王技
21把變型劍斧兩型魔王技都攪掂

想請問一下，深淵任既出現條件係咩？

應該係過左DLC1 武道會

即係國王最後打變色龍果個任？ 如果係，我過唔到...打極都係死係最後果條龍手上

最後魔人變聖龍個關 又會出三色波

我當時都係-6佢無出三色波先過到

早期用咩partner好d
用緊gay燈神，肥婆箭手隻火諗龍咁既怪唔係好夠力

升期無乜所謂

帶連機房既人仲勁

把雷V4好難刷
5.幾運都唔出

三色波叫snack, 頂住個龍卷風

請教一下,
每件衫同帽係升左級之後都會改顏色,當然都可以選擇唔改.
想請問有冇攻略係有哂每件裝每個lv嘅顏色

已經打超過一百五十場都唔出魔王技

有冇人有多可以送把黎

每次着衫

無論武器同衫都可以轉你想要既顏色去match流行

連機房人點先會響城？
我有次出入房就得
之後試過好多次都冇人

運升到5.x

打左應該有over 200場先出

其實我冇用過街外人
自己打開 答你唔到

有冇人聖劍/紫劍多可以送把黎 咩技都得架

紫劍水劍可以俾把lv1你

依家ok
added

好呀 我都開左

你咩名？

ok再黎

thanks ar

有無多把送,新手打得好辛苦

想請問一下師兄們，占卜屋左右兩個選項有乜分別？

但新手唔係好洗用依兩把

新手
有幾把要拎
miracle99刷魔王技 杖 弓 槍 刀仔
商店可以洗到魔王技 地v4斧 奇異v4杖 機械v4斧 野獸v4弓 水生v4刀仔
三色武器打波波

用miracle 刀仔/野獸弓 打白杖

最有就魔王技miracle杖同魔王技白杖

成日都用到

多謝師兄教路
啲武器真係太難刷,成日唔夠打

有無武器多,借一把半把玩下,成日死好無引

先右後左

會多個道具(mana)換素材

無乜特別
一係俾把普通技lv1變型劍你

唔該曬師兄🙏🙏

好呀,師兄通常幾點online

買左今晚玩
留個名先
新手有咩注意

8點後
今晚可能要十一點先得

你加密留個id 同game名

打怪睇相剋v12345 越大越大力

第一次跟人打深淵G

多左個箱仔跟怪

個箱會出魔王書？

淨係出左個 魔王水まし飴
垃圾

睇唔到抽左左先
個道具重唔重要架 洗唔洗重玩

遊戲主線打到第2章之後,解鎖占卜屋可以係入面抽把劍出黎,唔一定中,中唔中到都可以抽一世,每日一次,重置好似係朝早6點

今朝無得抽既
洗唔洗重開驚

其實唔洗

Dlc1 最尾點打
魔人條龍 好癲 卡左成個星期

每日都有得抽一次

請問各位師兄呢個圖案係乜嘢意思？
唔同顏色有咩分別？thxxx

剋啡色怪

帶v3紅色劍 ／特典mana換紅色v2斧 藍色同綠色求其搵把
帶剋顏色snack變身

按Y睇圖鑑有得查怪咩色種族屬性

snack 用黑龍?

有冇人share下 偷白仗既裝

帶加攻同破防杖
你自己打一定唔夠力
破防留番高lv打

第一波佢地已經可以打過半血

兩款回血杖技唔洗講都係必帶啦

聖龍係 白色紅色 龍光 變身紅藍綠色無龍屬

你帶黑龍無用

咁用咩snack好

自己按Y查圖鑑啦

我入完人場再出都搵唔到個人既

其實入完走場係咪bug黎

1.1 fix左

香港有冇得扭

有冇人已經整左豬仔裝

有咩用

依家有錢等抽

有排等一番賞轉

想問有冇人有變形武魔王技多 可以交換

T5已經好難打
係咪有咩武要刷黎先夠打

新入坑
買咗喱把 但係嘟整都嘟唔到
變過形都試過 咩體位都試過
係咪個嘢壞咗
本身試過跟game送嗰把都嘟到無事
有冇人知要點整

變左斧頭 嘟下邊果個圓形

想問下偷白仗有咩加運裝

想問下整黑龍裝最上邊個粒彩色野係邊關會岀 揾左好耐都揾唔到

有冇圖
唔知講邊款

揾到啦，原來要打魔王龍先有

偷仗平均幾多場先有一把 暫時得3.x運

有冇巴打/絲打一齊玩下

通常我洗shop如果見到
稀有掉落率超 我都會照買
每個加0.17
加下加下可以去到4-5運

另外有雷耐性中都會買
連衫可以砌到90-100雷耐性
打魔王龍神袓龍扣1x-0血

如果洗到雙加攻破防加速都會買

但我仲未有加速

Thanks

有冇巴絲而家一齊玩下？
我好低lv 唔夠打

其實劍既魔王技都幾鳩

射兩下就彎左

清主線都係要自己打架啦

打下剋屬武
唔得就升下lv

今日入左
希望自己可堅持 唔好三分鐘熱度

請問一下，t11 咩野等身大個任，要滿足咩條件先打得？

欲しい！等身大メローラ！
場所 フレンチトースターマップ中央下にいるチャップ
条件 第10章クリア（クエスト「最終決戦！ビネガーパレス」クリア）

過左主線dlc2先好放棄

講到咁 即係未玩先諗係邊個位棄

但勁好多
持久嘅劍可以斬3下

商店魔王技啡色V4好似無咩用, 無咩王係啡色

有無好心巴打可以同我換? V3都得, 係魔王技就ok

如果我變形武scan咗右邊係咪之後都無得scan返左邊?
喱幾日都scan唔到個盾仔

呢把魔王武係咪冇用

我有都係早洩劍 對比堆斧魔王技真係差好遠
打深淵射完兩下隻怪都唔死 等人打加用住刀仔批幾下先

金色黎升盡得金V4地V1雷V1

金色得亞種蛇女同聖王
蛇女可以用地斧
聖王可以用白杖

我係shop都洗到三把魔王技
用都無用過

應該無關係 左邊每日都可以scan一次

前期可以用下

但有v2 v3就換得

發現新大陸

因為miracle人人都唔同

原來可以上網R人開關miracle上級T10魔人

miracle爆升

係呀 但要搵人開先得

點解第四彈特別平
中把綠色劍仔都好

因為把SGR 後期刷武器店好易有 刷到唔想要 仲要主線送一把比你用

原來第四彈淨係得把綠色劍靚

有冇人一齊刷深淵/深淵G

都幾靚呀但把劍仔要$200

仲打緊miracle升lv8

有興趣呀,有3把虹武卡住係lv要打深淵G

打左幾局又成功係走路寶箱開左把魔王技藍杖出黎
紅藍綠
差支綠槍
好難

咁多格都可以唔中

呢款寶箱未中過紅色

多人連線死左之後有咩用

招X扣唔到王血, 又救唔到人

有魔王技miracle刀仔同魔王商店野獸弓, 再帶多把補血杖

可唔可以去打多人T45刷白杖?

但係我自己連第一武道會都未過到, 驚累到人

打斷boss出技

帶雙破防隻加攻 同回血入去buff人其他人打

無技就去單人T9魔人關洗杖書
洗到有技為止

打魔人可以除哂衫打
會更易出書

壓低稀有跌落率就提高出書機會

爬哂咁多頁文真係覺得巴打專到好痴線
我淨係上個wiki攻略睇緊入手snack
話最好揀公主 同惡夢再來既黑龍
但而家卡撚住唔知邊有紫色裝入關

你已經講緊背哂d大佬咩色咩屬
咁既魔王武唔match無撚用
呢隻驚真係想做功課都要有d日文墨水先得

有冇人知 點解我著哂白頭白衫 都唔比入魔人個任
明明佢個條件淨係寫white 我連武器都拆淨把white劍

只係前期後期既分別

我睇既網咪同你睇既網一樣

後期要打深淵係局你打魔王技

如果唔係打兩個鐘一局係人都癲

仲要計飾物

巴打有冇白色飾物知邊度有得打
轉頭我再睇睇你個日文網自己搵下

T1
ババロア平原・北で稼ぐ！
サラミ荒野で稼ぐ！

另外巴打你好似幾十頁前講過咩 唔知邊度有得買+0.14運都會買 想問咩黎??
唔係得果個一番賞 c獎舊野先加到人間性個運??
我見你地話咩自己已經加到4 5倍
我仲係得1.7幾

睇黎而家先入坑已經太遲
都已經無哂討論人氣

其實唔會，上網都幾多人開局

日日都有玩緊

如果運要爆5,
要有流行衫 (日日牌子同顏色都唔同), 食野加運, 滿C賞, 同埋レアドロップ率超アップ 裝

爆左機先刷レアドロップ率超アップ 稀有跌寶率1.17倍 好D, 順便刷埋魔王武

爆左機首先將商店rank升到S, 儲定120萬先就可以刷埋商店魔王野獸弓
前一晚係機械人面前save, 商店每日會更新一次(朝早5點?)
目標係魔王V4武或者レアドロップ率超アップ , 無就關game再開

另外, レアドロップ率超アップ 法杖有用過其他
可以刷補血/狀態技, 高lv關都有用, 補返用魔王技D血

我而家多數用吸血,夠吸返用魔技扣果d。

另外今日有冇人有菲利虹任?
求今晚幫開關連刷
你咩裝咩lv都唔緊要,我可以秒

無就關game再開?
佢唔係得5點果下先識更新list架咩
S/L 可以狂刷新佢個list原來
我好早S左個機械人啦 今朝都打完左魔王龍入左DLC1
但我見佢d武都好似無乜點更新過咁既

今朝仲刷緊
如果一save就會fix左, 所以要前一日係武器店save慳時間

過左T100成日出埋堆西關
低T既快刷關成日都冇

刷miracle升埋最後個lv
0-99 平均先出得一把 連100先兩把
就黎刷到痴線

你個save仲係尋日reload咪會換store武器

你今日save左咪fix左唔轉囉

遇倒d單人易打既miracle關,
即係唔使點搵路果d,
多數係少林寺關,
都會著運裝狂刷,
好彩果日d衫褲飾品加埋有8星既話,
可以谷到上7運。
唔理件武自己有冇照刷,
之後可以搵人交換素材。
出件魔王又可以同人換。

7運 咪有好多超

最多見六

7運 咪有好多雙超

最多見六

今朝商店刷件單超都十幾分鐘
雙超

有冇人carry下我打miracle綠槍關

開左街場

聽巴打講尋晚刷左百二萬 岩岩搭車刷左武器店
刷到就落車終於見到把百二萬 v4野獸弓
但佢無魔王技 係招毒箭黎 咁係咪都可以照買?

我都喺是但買嚟用住先

我番到office坐低開電腦睇番 巴打係話要刷
“魔王v4弓“ 唔係就咁v4弓
雖然百二萬話刷就唔係難
但都刷左成個夜晚

另外想問下 魔王技係咪每種武器得一組魔王技?
即係劍唔會有劍氣版魔王技 只有企係度向前扇型咁斬

因為睇左中文wiki同日文gamepedia
個skill都好似無record到魔王技
又或者我日文真係太廢

係呀 每款武器魔王技得一款

另外聖劍X+A大技好似有招攻500得聖劍獨有

當素材或射下細怪都好呀

百二萬魔王技好難洗
野獸弓我都係見過一把魔王技咁大把
龍v4直頭未見過

聖劍咩黎
我係gamepedia search聖劍搵唔搵到

另外平時打怪咪有d晶片既
係咪淨係換到XA技 換唔到x技???

okay! 轉頭番屋企買左佢先

綠色卡換X技橙色卡換XA技

另外魔王技用綠卡係換唔到
唔好為魔王技洗綠卡

個日wiki 有啲頁面已經去唔到

仲有冇其他攻略網可以介紹

我都想知
成日睇衫顏色唔齊
要自己升完先知

岩岩刷商店
刷到同時 土屬v4斧有魔王技 同有把 puffany藍v2紅v1
呢2把有魔王技買
值唔值為左呢2把野save左佢

想問你地點刷錢

多人任務上級魔人果關

土v4好野黎

易刷易升
打藍杖都靠佢
miracle打到嘔
我就唔會用佢

土v4好野黎

易刷易升
打藍杖都靠佢
miracle斧打到嘔
我就唔會用佢

當你刷夠二百場先出魔王技
你就唔會再問錢既問題

清 我d miracle point 就黎夠99
想問下優先換邊把好d
本身想換把枚黎刷魔王龍
但我而家d裝執執下都打得好快 用把死靈王掉出黎既槍打
咁我仲有冇需要換把暗杖??
而家打火雞有v4弓 但打死靈王就有d束手無策

杖魔王技首先啦

死靈王 一暗一冰

再刷打miracle 冰槍

... miracles point 刷魔王技
打50場t8-10先1把 除時刷到唔想玩都未見到

有冇人今日miracle任係菲利?
求開關連刷
好耐冇中過呢關了
friend code:
7638 4515 7200

魔王技係打到99 如果無出魔王技 唔save 按"-"quit game喎

不過都唔係易刷

你好彩可能save load幾局就出
唔好彩刷足一日都冇

玩死老手
好似今日我最細個關都T30
刷條毛

尋晚都係好彩多人R到場山海幸
先打到50 point同一個把刀仔

清我就快99lv 好似要完到dlc1先可以升150lv
但我無武打白銀兵同隻死歌
我睇gamepidia好似都T45先有個任出到把高v打到白銀兵
今期彩虹武把槍好似打到死歌 係咪應該換左先?

白銀兵 冰屬咪即係用miracle槍 插佢
shop都買到機械v4斧打

如果要過關睇你自己需要黎打

趁朝早商店reset去刷下先
thank you ching
因為試煉愛隻死歌都好似係冰屬 我望過下把miracle槍好似都岩1打

其實彈依個同彈sexy有乜分別
但玩左咁耐好似出得2次
係箱開左把miracle杖出黎

有次打粉紅刀仔乜畫面都冇
開箱出左把miracle斧出黎
但仲神奇開武器連煙花都冇

同埋我打咁耐中途開箱會出miracle就只得依兩次咁大把
我差少少以為開箱係唔會出miracle武
但個機率真係極低

另外刷綠杖打佢時

藍杖好似都有效？
但圖鑑冇藍色

miracle素材之旅終於打完
我依世都唔會再刷

出第7彈

有藍杖

深淵打到15F 斷線

刷左把 miracle 槍刷左個晏就都無魔王技
休息下先
另外你話 miracle之旅完 係咪無升把武打齊成set魔王技就算

連魔王技個打要打18把

(劍 杖 弓 斧 雙刀 槍)(18)
未計魔王技果把要係咁loop

斧劍唔打

我今日有一唔一齊刷？

呢關刷彩虹勁快, 一場唔洗十秒

今日打深淵G手殘狂死等人救
但竟然出左五隻魔王怪 隨機出定有咩特別原因出？

出左
兩個杯 升一round能力值
一粒星 升經驗值
一粒寶石 用黎賣
同一本魔王書

應該用係邊好
變型劍好似好適合得單邊有魔王技

高T任務要用咩衫/帽打?

例如T45地獄番犬
應該用吸血定炎耐性打?

D王好厚血, 用魔王武又會扣血

淨係帶左雙破防

頭先打深淵G打到神祖龍

已經斷左線一條友
班人仲唔打神袓龍又唔變身
走去打魔獸
差d玩完
好彩死左斷佢招

想問dlc係點入 玩到T27都未識

打過所有旗仔關就會開

想問下呢隻同3ds果隻係咪唔同？

一樣
3ds dlc要買
switch包dlc
出報酬既武器位置轉左
3ds同switch唔可以連機

流行九個中八個
出左好多
可以打少幾次

我都中到8個

呢個打咩關

應該係深淵G?

今日流行九個中五個
得5.5運

尋日終於過左聖王龍

深淵要點先過到?
淨係同人打過幾場T45地獄番犬, 兩場就會死一次
我幾把魔王Miracle得4lv, 白杖得1lv(唔係魔王)

唔敢入去睇
一睇就save左無卷

張卷一日一張, 可以疊上去

刷番一set魔王彩虹武先啦

除左斧同劍都有, 另外有商店地v4魔王斧8lv

miracle杖同弓要限界突破先升到, 所以開始想打深淵

咁打得啦, 望下有場就入人地場
有番百幾lv應該都唔會踢你

ためされるくじうん

ヤバめのきんかい

入依兩句會送一舊素材同一張飛

動畫第二季播緊‌？

緊係等三個lv 150帶

跟住佢地走 去怪背後先打 定時回血唔好死
帶番對應既snack係boss關變身
例如 v3鬥士金企鵝 v3龍主角同豬仔合體 v3野獸獵人 v3白色魔人 v2三色snack 黑龍之類

打三頭狗死咪帶多支杖囉

緩回可以叠加一支唔得帶兩支

我都係帶一支緩回同一支超回就算

Critical Rate Up效果如何
有冇人用過
剛剛見整到3個v4

支綠槍已經打左27把

唔知打多一倍仲出唔出到魔王技

綠槍我就80

邊把綠槍

V5綠色

你刷到未

不如約埋一齊刷

未阿 依家準備刷 就90了

其實仲有邊到有約戰group

ready開左街場話我聽
我入

無啦
靠街算啦

192826732496

自己開羅

added

尋晚好似見過你

尋晚我刷女子會

幾點開

11?

ok咁我自己打住先

我好似見過你好多次

隻game得咁少房

咁又係

呢個POST好似冇乜人

巴打叫咩名

ready

OK LA

開左？
唔見

你開場

ok

等唔等人

兩個夠做？

慢D

咁等多個
不過今晚好似無乜人

一把都唔出

開箱出左把
唔係魔王技都無用啦

訓 聽日先刷

彩虹關係咪淨係switch版先有？
3ds版點解打來打去都係得t11既關？

係喎
好似係switch先有

3ds好似要買dlc

想問d寵點先可以多過3個心心

用突石

入咗手
唔多識日文
有冇地方睇到翻譯？

幾時先有深淵G 同埋咩防具好 我仲用緊龍裝

過哂所有旗仔關就有

75支綠槍無魔王技

82把終於出

未玩到咁遠

仲玩緊dlc1 嘅關但唔夠力打

聖龍？

聖龍之前個啲關都未過到

帶個綠色水瓶睡眠回復
同帶幾支miracle冰槍去篤下佢咪得

中間小怪都好易比佢圍死
枝miracle槍尋日先靠100point拎到第一枝

我過百把啦

洗技果d碟會唔會洗出魔王技？
同埋盾有冇魔王技？
thx

好似唔會洗到

有人話洗到 唔知真定假

我過晒 打左魔王 但得深淵 81LV T33 因為我lv低？

我過百lv都未見深淵

我覺得今日流行九個中五個好似易出少少
行地圖真係行到想死

加油呀

得深淵G出既魔王書先得

普通碟洗到叫佢俾條片黎睇下

你冇去拎飛？

深淵要每日去少林寺本堂左邊間房同魔人拎飛

深淵G每日去主城中間水池同孖仔拎飛

係咪要打完DLC1先可以同魔人拎飛？

yes 要過武道會聖龍

入

いのりのかがやき

又送品牌素材

200lv果個深淵咁難打點打
兩隻boss痴埋一齊

有兩個200lv 唔難

其實武器唔同色有咩分別？

每隻怪都有顏色 對應返顏色打 傷害高好多

今日原來係刷紫劍最好時機

流行紫色九中八

流行好似人人每日都一樣？

T11個關？把劍有咩特別

應該人人一樣

依把T90 紫色V5

今日打左幾局就出左紫劍魔王

今日仲打多左把粉虹刀仔

有冇人換
最想要粉虹槍

粉虹槍魔王技

試完critical rate/damage裝

好似都係純加攻 攻擊力仲大

用哂上面套衫連食野攻可以多1.5倍

lv200仲可以過千攻

仲有冇其他裝暴力
好少網講咁

商店係唔係得呢幾把V4武?
打完聖王龍之後先發現多左幾把

自然V4刀
鬥士V4劍
野獸V4弓
奇異V4杖
機械V4斧
水生V4刀
龍 V4劍
地 V4斧
金色V4斧

金色V4槍

好似係咁
金色槍升lv10會變 金v5 雷v1

仲有黃色v3 升盡可能變到v5 未試到

西瓜刀升盡唔知點 未試到

中文網原來好多無寫升盡係咩 空左 我仲以為無得升
把變型弓升到lv8 變左啡v4 唔知lv10會唔會啡v5

要過到深淵G先升到10lv
中文網棄game唔更新好正常
而家少人玩, 刷白杖都要等幾耐下先齊人

打下深淵還好
一日打一局
都仲有人打

變型弓升盡真係升到啡v5

但依把野竟然唔俾V5佢 同西瓜一樣冇V5

新手岩岩買左game 卡左係第三章 點樣先打得贏 兩條八婆死一隻 另一隻就發癲 又係咁補血 想磨都唔得 救命